林奠再唔封關祝妳過唔到初4

過完年班大陸狗又死番黎香港屌你老母

佢地反應太慢，呢兩三日應該要正式封關，香港人口咁密，爆起上黎一定衰過武漢

垃圾政府仲俾人黎香港已經有幾單 分分中唔止

今日5單，一星期可能已經上百

初二就多大陸人落黎

番撚左鄉下個批一番黎就柯撚炒粉

咒佢有用
佢死左千萬次啦

雖然佢仲有啤梨屌，但已準備好紅毛泥

應該都星期日一多 準備番工

仲勁過沙士

冇啦,當你5萬人番黎,得100個奶野,之後果100個既屋企人奶野,gg

分分鐘有班係冇發燒果種明顯特徵既係你左右。冚家X啦。林病